仲有冇人記得 "怪人製作"?

毒撚俱樂部收左皮之後 怪人又上返水

又刪晒啲舊片

都好過BOMBA

重點
黃定藍？